{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 기러기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の個人的な持ち込みも許可されていません。 客室内で喫煙される場合は、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が確定していない場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 予約した一軒家ペンションは雁の一軒家の客室で、IPTVとWiFiが提供され、カラオケも利用できます。 利用料金は50,000ウォンで、入室時間から退室時間までご利用いただけます。 バーベキューを利用するには（10人基準）30,000ウォンが追加されます。 駐車スペースも設けられています。 無料で利用できる釣り場もあります。  冬はそりに乗ることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の個人的な持ち込みも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙される場合は、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定していない場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "予約した一軒家ペンションは雁の一軒家の客室で、IPTVとWiFiが提供され、カラオケも利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用料金は50,000ウォンで、入室時間から退室時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには（10人基準）30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも設けられています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "無料で利用できる釣り場もあります。"
        },
        {
            "question": "冬に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "冬はそりに乗ることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 734
    }
}